Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (52)

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信出面啲挖礦合約(尤其係火燎森幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

決家下次開po係寵物台

SFP妹下妹下

人人都應該知道，人人都應該知道，
人人都應該知道，Bitcoin是誰。
祂是晨星燦爛光華，祂是谷中百和花，
千萬人中祂最美好，人人都應該知道

無追幾半日都唔知中間有幾多個po
我有冇miss左d咩

百萬月薪 見到即刻你濕晒

如果你沒有珍惜自己的財富
審判之時你將會後悔
世人應當悔改

動物台

「穩定」幣bDollar又升左去到1.35

利空將至 開始守幣 至死方休

好撚爽呀屌你老母11蚊入 而家已經12個半啦屌你老味

妹下妹下唔緊要，只要係向上妹就冇問題

點解D郁得勁過LINK既幣可以叫自己做穩定幣咁唔要面

Binance Smart Chain Extension冇得show NYA

LM

ETH 又妹下妹下, 決定 all in LINK

你確定Link冇咁妹？

????????????????????????????????????????

Thanks，放左

有幾多人有稔著買Mirror的mAsset收股息過財自生活
種田比較適合老子

諗緊好唔好轉美股啲錢過嚟買再收息算
不過mirror 唔太多股買bo

真福七端

擁有Crypto的人是有福的，因為天國是他們的。
擁有XRP的人是有福的，因為他們要受安慰。
擁有ETH的人是有福的，因為他們要承受土地。
擁有PANCAKE的人是有福的，因為他們要得飽飫。
擁有AVAX的人是有福的，因為他們要受憐憫。
擁有比特幣的人是有福的，因為他們要看見馬斯克。
擁有狗狗幣的人是有福的，因為他們要稱為馬斯克的子女。

Bfi出左bvault, 拉升左唔少, 其實成個project做得幾好

如果有人稔著買mAsset收息希望佢地買完會望下份white papper,
唔係等完派息先找

Bunny?

已經將啲兔仔轉左去武士
唔太相信兔仔
嚟緊我都唔會再用兔仔

見到妹之後入穩定幣

link 咪更加妹

你有冇stake 冇事
個trust wallet 係咪我有問題
入唔到
而家次次都要開電腦睇

請你追吓post或者用Google/Twitter
相信唔會太難，玩crypto最起碼都要有少少網絡知識

我記得契媽預測 2025 年 crypto 流量會超過美股 ？

對BSC來講 用SafePal 睇價錢係最舒服

呢排咁多crypto post...睇黎都

想講cake係有得買架喎

邊個好啲
一個最大化
一個會生產LP compounding
我兩個都有
Cake bnb 12粒
LP pool 24粒
想集中啲

我stake左幾粒冇事
我冇乜穩定幣

武士無研究

可能佢去左bee?

冇人講蔡少芬了

可以睇吓 冇事就嚟發癲

其實邊度有得睇 crypto新聞睇唔到

我有d驚
一直唔敢stake佢

所以老子選擇種田

我adult 見佢個評分幾高
不過最安全我諗都係放Venus

巴打好客氣

Twitter好多時多嘢睇過新聞

其實大家覺得auto嘅風險係咩個人覺得除非熊市來臨，唔係佢都幾硬淨，睇之前個價升返上黎就知
大家點睇？

heco真係有隻叫bee

唔係好熟liquidity mining但係想了解多少少同埋研究下
想問下咁多位巴打會唔會有咩source/網站推薦去望下?

熊市來臨 你得佢咩coin 轉晒做現金先保平安
只有Bitcoin同埋usd係信得過

武士個網 咁 SCAM 味

咁咪好囉

信蔡少芬不如信領展

冇乜人睬我

你cap個兩張圖好似一樣個喎

領展又升返

佢屋企好似無第二件衫咁

依家個倉好多妖幣 準備將啲auto轉成領

Sor

人生勝利者就係咁風騷

分別係Reward
Cake+ bunny
Cake-bnb FILP +bunny

我自己會揀lp FLIP to FLIP

收到

利申 而家轉左去pancake度 想安全少少
不過見你呢度嗰本唔係好大 想博少少都OK
高風險高回報

25k hkd，仲有 15k hkd SFP係 Binance, 而家研究下武士先

AVAX

acs stake pool 提幣要10% 小心

唔該ching

估唔到美國都有廢老

sushi 就追到 uni

不過我希望Bitcoin 可以改革
因為實在太嘥電
但係我諗應該冇乜希望

有無睇佢佢都入左LINK現貨

冇 聽日睇 準備瞓覺

留言好多改圖笑鳩佢

仲未知係咩嚟

施生啲friend

第二個唔係穩賺咩token 有增無減

如果跌到仆街咪賺息蝕價
不過我自己睇好cake所以狗衝

Peter Schif係幾出名嘅黃金投資者，時常喺Twitter鬧Bitcoin無價值，有時新聞搵人comment都係搵佢

早年有人送過Bitcoin俾佢試用，然後佢唔見咗private key

你係咪人肉維基百科

佢同燒生同一等,都係燈神之輩

HsbccajeCake 都cover bunny la

華人拜年傳播力量+銀行聽日開返

我估今次bitcoin會上到50000

Scam

原來CAKE有69,420個address holders
SUSHI 先得33,791. 1INCH得42,299
AUTO 有9,584..
如果幣安認證AUTO, 可能個價會升多幾倍. 我諗D 人係未有信心..

BSC搶左超多市佔..

應該係啲人嫌auto太貴 走鬼過去acs
同啲人嫌bitcoin貴轉買eth咁

eth D fee唔貴D人點會玩BSC

我睇返D auto都未Farm夠兩日，好似渣咗兩年咁
稔著有時間Farm多D auto,點知個價已經3倍

btw 大家初五未使開工
定已經成功財自
抖兩粒鐘準備睇天竺鼠車車

今日出席去買啲野 冇睇又開新po

嚇屎以為你講緊拜仁

在那天輸8:2

大家好 我新入嚟MON咗幾個POST未入教
想問下大家有冇推薦/用緊邊啲COLD/HOT WALLET？

Hot trust/SafePal
Cold ledger/SafePal/trezor

THX. BRO

牛旗已起

又扯旗

我都訓唔著 好期待聽晚

風險就係唔知頭幾位大戶幾時TP

你聽晚解一吋？

同DeFi Bubble爆

升Joy

清晨幣災

屌你老母avax

BTC 先跌得嗰 1%

小時圖個MACD都就快打交叉了

來回地獄又折返人間

典型妖幣走勢

長揸無乜好講

個圓頂越畫越大

Bunny好恐怖

我有一隻 幾好用
SafePal 幣安個仔
CZ自己都有一隻（唔知佢私底下有冇用）
缺點係中國製

我都上咗去個網睇，係幾吸引
但你最尾果句 ..

我都買完先發現大陸寄出

Ditto

係 我兩日就到
順豐

🐰：咩話 清災有幣災？

Thx

等緊真幣災掃BTC

早晨呀。大家

Usdt 妹左幾日仲係7.88
等緊放利是錢入去

早晨

又跌

咩事，成日冇睇

一早晨 就跌

賓尼神教

差少少到家鄉都要遠離返

早晨幣災

早幾日一問完就插水
今尸又上返

你都吹左成個月，開心啦你

等decentralized

Auto己死，Bunny當道

又b joy了
酒鬼

BnB 垃撚圾到

又集體大特價

唉 又跌 集體大特價

好撚嬲 見到auto acs bunny升到咩咁但cake同bnb on99

愈地面嘅嘢愈冇人炒

自動發水/縮水

一起身就bjoy

啱嘅
襯返個名

等first blood

全部錢去哂妖coin

特價時段

要悔改了

今朝harvest完又convert 左做egg bnb 繼續farm
仲有五日

又要坐了😔😔

lalalalala lalala la lala 有聲

升就升咁慢，跌就咁撚快

臭閪BnB 又跌穿阻力位

支持位

幾時先上得返50

今次回調好似嚟真

扮咩，晏就上返去啦又

最多day 圖臨收線都會搞一獲幣災，本身綠色錘仔變左紅色真係DLLM

仲入鴨蛋LP
個息越黎越低
真係會被割韭菜

酒啊

acs 連 cake 都無係咩玩法

近

慢慢派落去

見佢tv 仲有升 搏下

真幣joy

drop to zero

我想返家鄉咋

一起身 Sushi升反哂🤣

身家又縮水

多謝link

有上原亞衣加持 Bitcoin好快就絕頂高潮

bnb特價俾大家砌LP

如果本太多唔放心 都要買多個分開放
少少錢唔好慳 買個安心
Safepal真係好方便 wallet夠多 又check到價

又踩空

Atom

20倍link真係刺激

想屌

隻band我dllm 跌穿support

輸就輸20倍

係

係，所就係話刺激

今日第一次召集巴打屌avax老母

巴打仲有幾日？

alt season 已完

用電腦開個網話唔safe

Bunny 回左20% 可否一戰

虛擬貨幣「比特幣」交易價格屢創新高，昨天（14日）還創下49716美元天價，光是今年以來漲幅就逾70%，但昨天有民眾向刑事局報案，指稱自己在幣安交易所（Binance）的虛擬貨幣錢包遭盜，短短半小時內錢包內的比特幣、以太幣、泰達幣等虛擬貨幣被轉出，損失高達上千萬元台幣。

有SMS、EMAIL、2FA都奶野？

定一定經先

avax又去返39

好耐無見過大師

要入3個code都比人偷到算佢勁

咁驚

又要入SMS CODE又要入email，知道既得啖笑

都係果句
係時候將SH緊既幣放落cold wallet

你走埋就得返我

不過呢三樣野我都係同一步電話做到..

頭先我問可否一戰仲係90到

withdraw 好似有得唔用 2FA? SMS 都好似唔一定要

我兩個pool farm 起身睇個Total value 反而仲少咗, 唔知係咪因為bnb Cake 跌

回調再叫醒我

bunny$2x已經1:1 玩緊永動機 ，而家cake果邊完全追唔上bunny

CAKE

上返$8先啦屌

巴打發左達

係 永動機有冇分 pool? 我係 Bnb-Cake LP +Bunny 同 Cake +bunny

Cake Berry就Sale 大家有諗法，諗住放幾粒 LP 抽

冇，我合約撚，尋日先開始轉行主力做農夫

做農夫每日起身都驚total lost

成幾球嘢連2FA都唔開咁無嘢講啦

真

全部放 bunny?

連左chrome個濕鳩錢包好似會bypass哂?
我見有得用個chrome錢包sign 好似係

咁撚搏 期待佢做第二隻auto?.

Google chrome 會偷？

冇得整壽司

google chrome d extension 好撚危險嫁
我試過比人偷IG account (用來賣like好似)
我trace左好耐先發現係某個extension偷cookie
(我IG一直開住2FA)

早晨呀各位

三年後見啦

我都好驚隻鵝蛋

Ada抗跌

準備對cake lottery

但好似無得換返 BNB ？

egg 可唔可以做下一隻auto/bunny/acs

avax摺埋未

左上角轉返smary chain 先

搞惦
Thanks巴打

一隻踩一隻

agger
幾時有新defi

唔中. 等下期六合彩

想開多張link call

d 彩票係咪唔會收返

入吓乜fi 乜fi 嘅discord 仲收得多風。。。

好彩我係不停交學費

有冇教學

就pull rug

琴日有冇人陪我一齊買lit 升咗$3

真係中左

蝕cake

有新defi，係咪代表bnb會大升

個個做農夫

唔係呀，今日有巴打提，好似唔知點解一粒就抽得

依加啲cake唔知點搞好，利申本身無cake

我都係買1中8.98

唔係10cake 一飛六合彩咩

買4張乜都冇

特價阿, 尋日有巴打上來講, 我都走去買左張

琴日一cake一ticket

42分鐘後又有得買，又睇下幾錢先

唔買呢個都唔知點用埋個8粒cake

左上角有個eth icon
你禁落塊揀返smart chain

今round開 13 10 9 2

得237人中兩個number原來

賭癮大

個個都係病態賭徒

曾經以為得avax係廢柴 點知原來領展都係

好玩過六合彩

成功 Thanks巴打

Rich

見到得200張有得中我下次應該唔玩

用SafePal 都成功咗

我尋晚喊撚左

Avax幾時生性

臭閪bnb , 我132重貨佢唔撚升

機率上易中過六合彩

轉個撚頭由全紅變全綠

臭閪bnb

屌係wor乜撚事

要頂多五日呀鴨蛋

50升上黎，企得穩就已經係好叻仔

單stake cake仲高息過bnb-cake lp咁係咪應該抽token

知唔知binance點搵online support?
得的垃圾bot 同佢講bnb vault無派息
就叫我搵online support
但搵嚟搵去都係得個bot

睇返其實都係冇升過㗎

BNB vault 係派細coin, 你係咪hide左咩小額資產 @ 現貨個頁

btc 爆 eth 跟上

bnb都係唔撚上

我60入, 9x走, 11x再入,130~132 重貨

屌呀 未出糧呀

唔急
等多10日
Stake完之前生性就夠了

我直接睇flexible saving >interest history
日日9點都有 係今日無

2400本豬到啱啱好得返一半
下一步點部署好

起身全綠好撚開心
但醒起係記24小時就想屌佢老味

巴打玩咩輸一半

11蚊加貨，我啲貨底2.5

你點輸的?

合約爆倉啫十常八九

現貨個頁 LIT

唔好玩合約就唔會輸咁多(呢兩星期黎講)

平時班撚屌大戶都係鍾意洗倉？

推爆75倍XRP
反正無左一半，黎舖all or nothing

全世界渣現貨都賺，你點輸

Avax已成穩定幣

下一個angel巴不過我買call
總係有班大戶洗鳩人倉dump and pump

根本呢個月，唔玩合約係贏左99%
買乜都升，總之買完，訓醒覺又數錢

真人客服用app 或者電腦介面都有

我明 但bnb vault應該係同時saving interest (bnb) + 細coin ( LIT now) ?

anyway 我搵到submit request了 cap圖俾佢望望先

賭俠

跌到噉都叫穩定咩

係邊位 指教一下 真係搵唔到

saving interest (bnb) OR 細coin ( LIT now)

尋日Link都可以洗到落27.5
乜倉都爆

Btc 又妹唔上
究竟要點先突破到50000

玩現貨日日送新鏡
遲啲終於有機會可以轉FF

邊度寫？似乎我過去幾日都係派兩樣 除非益左我

係唔係中咗？點解佢寫住 no prizes to collect嘅

個個都happy farm

無中

六合彩呃錢嘅

我信bsc d 妖幣升成咁 BnB總會跟升少少

Bunny 是泡沫

你買call就唔好手多，回調先買啦 好難爆

人地開黎燒cake

6:00pm

Cake 好似升緊

call之前問下自己，如果你係大戶，個價位已經去到咁高嗰陣，你會入貨定沽貨

無上一陣
呢度已經玩緊六合彩

我反而驚一掂到50000就即刻黎個大回調

人生苦短 槓桿要大

bunny愈黎愈高息

70入，135走，12x重貨

轉邊部?

其實大家有無咩部署. 好多alt coins 已經被舊人炒貴左5-600%. 而家仲夠唔夠膽入場
新GEM 又要眼力好先發現到
慢少少1-2日D 好野又已經升左個double.
而家得ETH 同BTC係易捉D. 其他真係估佢地唔到

洗倉都唔係新鮮野啦
玩合約應當知悔改

我琴日洗完又執返幾十%

想買a7s3
不過毒撚 應該搵唔到人比我拍下片

同埋而家去到牛市咩位置大家都好難估.

連啲number嘅位置都要一樣先中

直上α1

好彩手上有少少蔡少芬
入多張call先可以保到一半本金
本身輸緊70%

有冇人可以俾啲comment
而家淨係借咗少少玩
試緊伏

egg-bnb 由前日46xx% 變到得返2xxx%

得閒過下手癮算

我都加左倉
琴日唔跌邊有機會執平貨

加埋支鏡 連賭本都冇埋
等我有一百萬先

幣市千變萬化，drop to zero 唔係口號

祝你贏到開巷直上a1

Pancake有得玩
叫做lottery

有一百萬 何止拍片 啪啪啪到斷片都得啦

CZ liked

click 入去 打人工 兩隻字咪有

唔輸都輸咗
都唔係第一日
而家得返ADA（同stake緊嘅雪崩
係諗緊返唔返去 link好

個pool得20000幾粒，中兩隻字得8.9粒
中三隻/四隻字唔知賠幾多呢

Avax我屌你老母

咁係你自己揀買邊隻嘅

日日追po都見到呢位巴打屌avax

見佢開頭好似唔會點升
會倒轉用binance sell個網
點知
不過90蚊買左啲

AVAX我屌你老母

佢其他withdraw 0.5%
我見佢得acs先要10%

Avax 真係scan 黎 屌那星

Scam!!!!!

60萬美元

入咗兩張六合彩當去馬會

喂又係1cake啦喂，又買又買

JOIN

自己去liquidity 睇下砌一粒各要幾多
之後乘返你個Lp數

去一個唔輸入嘅六合彩pooltogether
將你積蓄交給RNGesus

wassup

去mine 吓PNG 先，好似2-3% return per day
似乎夠cum 曬d IL
試下個Avalanche Ethereum Bridge

不過gas 真係好撚貴

Thanks, 岩岩都計到了

咁我再觀望下

唔掂ERC20 既野, 怕撚左ETH
用AVAX SWAP PNG , 再用黎FARM算

無錢 出糧 ALL IN BTC 算
啲 alt coin 由佢
希望mirror 會生性算

食屎狗binance 仲未射得avax

合約派係咪得返我同你

升高左個d不了啦

屌 我都無avax 比gas on avalanche side，stake 曬
shit

日日都有咁多新嘢出
平時忙起上嚟都追唔切
唔做太多動作啦
自動都已經升到幾貴
acs 暫時都唔知可以升到幾高

個倉都係坐定定等運到 (link avax

已經一口氣賣撚晒, 買番
仲有差價賺

點都要留少少當gas fuel

stake 緊

驚嘅咪射住幾蚊usd先
蝕幾就手續費
我時不時都會咁
確認下個address 同 wallet有冇問題
嗰少少錢
一分鐘都升幾十蚊
一日又掘幾十蚊
慳去托

btc 成最後贏家

in我蛋we trust

BUNNY 唔識停...

15 日無晒，30日個apy 低到我真係直接stake avax node 仲好

差啲入咗局

其實btc 升, alt coins 又跌
btc 跌, alt coins 又跌..
alt coins 只係全球最大24小時無休既刺激賭場..

使唔使買d acs
acs過左audit未

加密做咩姐
怕比人知咩.. 想入市咪入囉.
BUNNY個audit 係好高風險.. 而家D人興賭身家

咁正？ 去格下價先

依家啲 alt 唔多敢入

斷涯式 酒啊

幣安AVAX $39
: $37

你係幣安賣撚晒, 買番都賺2蚊差價

望一望195,都係不了

其實5pm駛唔駛搶 定可慢慢入飛等派彩

Molamola

on撚9

doge唔係柴犬咩

有一小時，唔使搶

早過auto過

209

慢慢入飛

電腦白痴玩cryptocurrency

點樣先抽到

每次唔敢買 再睇又升咗 好撚癲

完左幾時回返d token?

我依家都將比例加重返去 btc
altcoin 玩定幾隻就算
有啲alt 今日唔知聽日事

altcoin 要鬥快搵有potential / 爆升
本身我依幾個月又唔係有好多時間研究

不過今晚都會玩下 berry ifo

我決定唔玩咁大了，留返幾千銀過下手癒算

唔好理 總之就係壞消息

唉屌

渣乜春野btc, bnb,cake

好快，半個鐘內claim到

我懷疑佢 開咗合約爆撚咗倉

覺得自己半倉eth 係傻仔

thx bro
咁我全走all in 先

好

btc一支綠棍默默咁上緊,又想試50000

試到就🚀🚀🚀🚀

到底今次衝唔衝得上50000呢

成咁契細佬停晒係到睇住

burn好少,好似先50萬USD

btc 再嚟料

doge嗰隻叫kabosu
ig: @kabosumama

邊度有得mine?
成手avax

唔識就下一次先
急唔蒞
急住入場九成仆死

Burn 既數少過一日既發行量

前高有強壓，可以止賺一半

bunny同goose都係all or nth

呢個算唔算

加油呀大師兄

你谷屎谷左幾日
成班契弟睇住你谷屎唔敢上
一爆左就全部爆上

但而家合LP合唔落
Bunny 再上多啲就蝕撚死
Farm 唔到啲乜

bunny都叫同pancake有d唔同
goose我點睇都睇唔到有咩係goose有pancake無

係要拮爆我先上，仆街

估唔到我post左一次六合彩出嚟，個個都喺度玩
目標已經達到

最後機會

Burn burn burn burn

我繼續做btc eth link hodler

有scam

其實都係兩日姐前日先ATH完黎

我本身都係
前幾日先轉出黎做農夫
揸大幣安心d嘅
不過細戶想賭下單車變摩托

幾個月後成為最大贏家

創新妖幣玩法

你意思同個bot講？

睇黎都係上唔到

起碼玩到元宵 趁免手續費大鱷推到最高位再一鍋拎出黎

BSC 堆野只係短期偷雞用.
BNB同CAKE仲可以叫長線有得玩
AUTO都有中期路線.
ETH, DOT, ADA 呢D 係睇遠好多好多.
SUSHI呢D都仲有好大發展空間

Avax 已死

AVAX 真係吹大左. 要睇之後有無咩Dapp 可以搶到fo.. 無既話真係

其實因為唔識玩啲進階野，不如唔好搞咁多，做hodler + 用Celsius收下息算

啱啱開始學做農夫
轉嚟轉去啲幣都幾貴手續費

咁多本多忠勝
唔講以為去左日本

一日大家都炒bsc
bnb 都會幾穩

avax link 雖然係alt
但都係睇遠好多
當然前提avax 唔好再出bug

啱啱睇過下 berry
做 oracle offchain data retrieve
應該都有啲潛力

方舟女股神大力加碼灰度比特幣信託基金 總持有超過 700 萬股

經過左auto之後
acs我決定買完齋hold
升得快farm唔切
佢個vault又咁撚貴withdrawal fee

同問

bsc 算好平啦喎
半粒都有排玩

bsc平d
eth唔係玩好大就唔好攪

我己經鎖起左，10%豪比佢啦

同埋我認為如果黎緊升到5萬1-2既話
黎緊有機會會大回調多次30-40%左右, btc會質到落去3萬尾-4萬頭先再gogogo
如果華爾街班友見elon musk 入左, 佢地一定唔會跟尾狗咁入
會質低個價去到3萬中-3萬尾, 入左貨先再公佈消息(Elon musk都係咁做)

btc 又要升

又要交學費

睇過下，見到佢前排推filecoin 已經想走
雖然最後真係升左
但係我唔會關注任何香港幣圈嘅人
好撚scam
外國果啲都比較正氣同可信啲

都有機會
同一月中一樣
到時大家唔洗驚俾大戶震倉
the game is not over

咁博
等睇下一位賭俠派cake

35000最盡，冇可能套到elon musk ，佢在Twitter鳩UP一句空軍死硬，日日提心吊膽

gas fee港幣2蚊都學費，建議去erc20玩一轉

btc又謝了

巴打諗住揸好耐？
咁貴都肯鎖

no pain no gain

YOLO

仲有津巴

就係交咗落erc20

大陸野 等陣俾人割韭菜
賺返個本就算啦

elon papa 都入埋市,strong hold!

一吋

Auto 300嗰陣算唔算升高左

可以係邊follow

整pencake算

走左三分一，由得佢飛

渣多五日抽本 tvl都仲升緊,希望佢短期內會burn多次

Bitcoin 硬到hihi

我收手算
經過咁多次爆倉
而家唔會再用profit 開張75x由佢升
一日未出金都唔算賺

有時覺得metamask 真係好撚廢. 成日卡住左
我堆avax 而家想轉png 又係卡住左.屌...

拎少少 lp 玩下

尋日朝早bjoy,btc都係回2,3%

最後去左okcoin 申請個新account，用信用卡買左3 粒
cls 煩到，Binance 真係垃圾

autofarm你地幾百/3,4000 入個d就低風險,而家先黎入我覺得風險都幾高

pangolin.exchange
但我所有avax都stake緊呀頂
binance 又唔開withdraw
下星期有一半avax 拎

唔明EGLD咩料可以個價一直keep係140-160
好妖

wtf
不過我已經set好電腦
戇鳩iphone

我都鎖左

開定啦. 幣安死機個陣有用架喇
靠幣安食得屎.

邊個咁大整故你

買得Avax就長揸

點解無人提sfp

bunny $137

sfp坐返兩三個月再提

信連登仔

因為唔提先會升
LINK除外

又入返auto
高沽低買

Btc 就50000

SFP 其實無乜亮點, 只係launchpad 出所以炒起一浸. 其實2-3蚊已經好好成績

咁我應唔應該放晒d bnb佢

講真呢個post用safepal嘅都係少數啦多數都係用metamask同trust wallet

我都係等下一隻bunny/auto 啦
strong hold btc,bnb

1.5買, 3蚊放左, 然後望都廢事
反而隻LIT 仲大把空間升
之前miss 左, 而家貴左好多都照入番

Loopring trading volume變咗DEX no.1

琴日個Wall Street

hodl lp

all crypto is scam

lrc 0.5賣左啲

迫人入錢先有得玩

上阿 Bitcoin

好嬲好嬲，嬲我on9

你想買LRC?

原來大部份係YFII, 2B volume唔知咩事

CZ 坐陣 打爆空軍

不要說了

大師兄:要射啦要射啦

70入80走
只可以鬧自己傻仔

49973

FUN 我覺得不了
好似好虛咁
理想宏大
但做唔做到

終於
二哥你快啲跟上啦

射唔出 49998

btc

49999.999

差2蚊 hit到

BZ: 開套上原亞衣打個丁先

準備重新預熱

儲緊子彈

又早洩

BTC再破唔到50000就

耐心

開acs本身嘅頁面，佢有條link連去比你兌換

無野了, 原來之前未禁import

差少少btc

想問下link 佢係咪想落返31蚊 條線咁既樣

Elon: 屌又差少少添 放咁啲狗狗幣推返高BTC

推得好快
個個唔洗返工

如果要玩layer2就要課金入去先開到wallet

次次130蚊以上入bnb都無好結果 屌你老母

之前冇咁睇好Layer-2 solution 轉左買其 錯哂

又棍落500

大師兄joy, 3年後見

doge升得仲多
watch list全綠,重注既bnb就紅

屌 返工睇緊 睇到唔想做野
隻link 搞咩

笑撚到 貴多1仙都冇人接

又唔夠力

jer仔同ETH比啲力好喎

坦白講 AEB bridge -> Pangolin 個UX 真係唔易用

又要散水
屌啲人整數都未到就急走

好後悔半倉ETH 仲要高位入

Bull market 2.0

牛旗升起

hello
重倉link?

覺得cake有排玩

可能就快直上2000呢
ETH sh必勝

仲要fk up 左我個metamask
AVAX 唔整好D 應該仲有排跌...

eth 睇3000上
信格sir

bsc佢同venus最大

你屌緊ETH 既同時要望下成班高位入AVAX既人

BNB NMSL NMSL NMSL

有無LINK holder 講解下Chainlink 嘅技術

見佢雖然係decentralized Oracle, 但真係保證到external data 係真確無誤？

見佢而家嘅mechanism 係based on economic incentives, 但萬一被slash 嘅損失細過作弊嘅利益，個mechanism 會唔會失效？

請指教

想抽既注意踏空
無limit既野好易追唔番損失

我一開始買都高j咗

講緊半年前

Know that fucking feel

唔經唔覺1inch聽日就stake完

未入手BTC既人睇一睇呢篇文
講得好中肯

比特幣和散戶沒關係了，誰掌握籌碼誰就掌握話語權，沒有籌碼的人再怎麼喊破嗓子唱空也沒用，事實就是這麼回事。

怎麼配置。很多人抱怨手裏的山寨幣跑不過比特幣。這很正常，時間線拉的越長，山寨幣跑贏比特幣的概率就越低。

佢個價唔升果到大9鑊

又比eth 打劫

可唔可以講多少少？

多咗人玩，大家hold下貨就會升

In 我蛋we trust

今年究竟btc個頂有幾多都好難估

Avax點都會上返

我估廿萬

10年定20年? 幣joy咗啦

288k

BNB張單仲係紅字

Busd今日貴過usdt

係咪好多人入黎換cake

1. 我信S2F model.
2. 我信Elon musk effect
3. 我信契媽分析既價錢同S2F 都吻合甚至更高 (S&P 500每間擺5% = 50萬美金), (最近仲加注買grayscale)
4. 我信美國部印鈔機既強大功能
5. 我信疫情唔會咁快消失.

我認為而家幣圈牛市行到30%左右

冇嘢了，個volume假嘅
fix完跌返落DEX排名21，8 mil volume

其實唔係佢地問題，因為metamask 唔係design for Avalanche
佢地想用返曬Ethereum d tools （因為想d 人唔洗學用新野），但結果係個ux 唔好用

自從美國佬QE 加中國跟機，股災已經成為歷史

轉個頭就70gogogo

而家完全係卡住左唔知點fix.
今個月最氣餒都係玩AVAX. 希望佢會比到後續希望

股災 Correction

未見家鄉

今日開左gateio等KYC
同時耐心等候bianance開withdrawal

Sorry, We are unable to locate this transaction Hash

連locate 都locate 唔到

即係可以繼續賣lrc

趁墟入返300usd acs stake下，反正免手續費withdraw

信大家上70，變左依家係公海坐木筏

bjoy

呢啲突發嘢估唔到嘅

幾日咋喎，咁急不如出返去港交所炒妖股啦

屌你咩49998

屌你 BTC

這幾天有羣友給我分享了幣乎在年初舉辦的百萬模擬炒幣大賽結果，初始給大家 100 萬元模擬資金，選好持倉不變，然後年尾再看看資金還剩多少。因爲有選好持倉後不能變動的條件，從結果上看，99% 的人都沒有跑過 BTC 和 ETH。基準收益應該是 300 萬，大多數人在 100 萬以下，好一點的 100 萬持平，再好一點的 200 萬。而收益不錯的玩家，大部分的持倉佔比都是 BTC 和 ETH。除非是全倉 LINK/SNX 這樣子的山寨，否則的話山寨幣一定是拖你資產後腿的 (前提是不動的策略)。其實我自己一直有一個參照組合，兩年過去了，資金仍舊原地不動。如果我按照這個倉位，我現在應該已經退圈了。

scam

Ada肯上1未？

我諗大家玩幣都要知自己係咩性格
好似我咁算係幾保守 (對比各位
主力btc eth 60-65%
搭幾隻長線 alt link avax bnb
一兩隻中短線 auto
已經好夠

暫時都冇大家賺咁多

未買ETH 既朋友快D 買, 唔好當佢臭四.

我同你一樣

nmsl

上過60（幾分鐘）

每日買少少諗住平均成本，點知每日個成本都一模一樣

諗住到3000(格sir目標價) 放d回本

玩alt coins 好多時要研究好多野亦都好多中伏機會, 搵到百倍幣係開心
但係明顯如果想跟到牛市升幅, 至少要半倉ETH/BTC
因為我地未必每一次落注都買中有潛力既alt coins, 同埋correction 個陣alt coins 係可以用血洗黎形容

有時候見到大家玩alt玩到出神入化
賺幾百%咁樣
我都有小小動搖想玩多啲

不過自己冇咁多時間研究
穩陣啲好

Yolo 100% alt

我暫時alt coins 賺既錢加晒都未跑得贏bitcoin

有冇人farm weed

binance攞到錢未呀屌

日日被血洗

又係超買晒 唔太敢跟

比如你本身買左一堆auto
你為左抽就轉cake lp
之後如果你抽係賺左20% profit
但過程前後auto升左30%
咁你咪變左倒蝕
呢個情況係牛尸尾會越來越多出現
尤其佢呢d無limit既新股
利潤太低更易踏空

搵岩位, all in Bitcoin, 入落cold wallet. 將key 抄低放入夾萬. 繼續過自己生活
10年後拎番. 變左富翁

dklm nmsl

見到個UI 同APY 都知咩料. 唔會試

真奇怪
咁出名竟然無人知
bsc咁偏門個個炒
不過都叫好事

唔打劫點to the moon
局俾

咁咪重衰
BSHIT 1 day 股屎一年

今日高位 明日_ _

KSM 有入.
呢邊好少人關注DOT. 明明DOT 而家出位出到癲
外國forum 應該同呢度好唔同

DOT一定靜靜地贏架喇

但係都冇得咁計我覺得
BTC 如果跟上面講個model
之前插落去得返1/10
而家變左1/4
再講啲人玩模擬倉一定係玩高風險鳩玩
變左btc就咁擺都贏
除非玩嘅人好認真
否則我覺得參考價值不大

出名dot同Ada都好hit 係得我地玩scam coin avax

ksm should be top 30

BNB 橫行左成日

晒手續費

睇link 真係好悶

可能香港會用唔到某啲交易所 ?

咪defi囉

要換錢defi就趁早

似係講緊黃金/旺電嗰到有實體交易機嘅嗰啲
咩年代

AUTO = SCAM

嗰啲抽水抽到馬會咁

買咗啲長期持有stake幣安仲有15%以上

前排dot仲穩定過Link
係上星期先識郁幾格

atm 8% fee 新手先會用

8%再加HKD40

我諗住每月/星期等低位買啲當儲錢

好多人唔信
但其實2017年已經証明左
果陣又係一堆ICO新幣
先唔講擺明scam果d
就算真係有公司一路研發
好多都係曇花一現
企到而家既亦唔會追到BTC升幅

有冇人知係farm乜野出黎？

去setting -> advance -> reset metamask

下次記得set gas price 做470

詳細用後經驗我食完lunch 再打

講就講左. 我自己點都係6-7成btc 倉. 1-2成eth
爆煲個陣我仲可以SH等下一個牛市
3年後個堆炒作既alt coins 仲值$1 先再講

我入咗ACS-BNB LP 後悔緊
升幅慢你地一倍

種lp生lp

種生基個brother?

auto現價入唔入得過

btc以外=scam

可以買雲吞麵？

佢又冇寫，原全唔知會出乜

如果出糧直接出U入落我個wallet就好

IC THX
我本身係重注cake + bnb, 所以唔驚

擺明係，beefy不嬲除左比原本既野之外乜都無

有無人用過binance經sliveragte bank deposit
第一次玩
上網唔係好check到依個入錢流程

dklm

binance攞撚到錢未呀 趕住入acs

ETH今日都上2000啦

有希望

Ada可以擺去邊到farm

如果BSC DEFI 想取消返個授權要點做? 用緊SAFEPAL

有，成功，會直接變BUSD

決定入少少auto
要換auto-bnb token係咪都係去pencake swap換?

終於

多謝你
通常幾多日先過到數
我開account開左成個月依排先得閒d攪掂哂全部野入錢

冇記錯既話我係朝早訓醒入放工就收到
正常都係一兩日

Binance加強完security setting要48hrs先轉得入wallet?
趕唔切一陣Berry了

爆升既一律係scam

有個假設係越多獨立嘅data source，aggregate出嚟嘅結果越接近真實數字
Whitepaper有講點防Sybil attack (一個node假扮好多唔同嘅node) 同mirroring attack (node攞其他node做data source)

Town Crier可以保證oracle node唔知道smart contract嘅內容同埋無辦法改data，最多可以唔俾response

Staking除咗economic incentive仲有reputation，會影響未來收入

要yield ada一係binance一係wallet join pool

auto/bnb 同唔同 auto /wbnb,整左兩次佢都係出auto/bnb (第二次我明明係用wbnb 同auto 黎整)

真bit connect

sh egg la

玩一次ERC20 個堆DEFI 你就明點解BSC會爆起

gas 20usd 1次？

而家應該30-40

可能都要睇運氣
個市場留意唔到你
你幾勁都唔會升

你試下入去auto個page有冇show到balance
冇就即係入錯LP

決定放所有btc去BlockFi

重點係bsc txn已經過左erc

點止

20? 邊有咁平

新加入auto 希望唔會摸頂入左

打少個0

明哂

Avax跌撚到爆曬
唔差在落返20蚊我再入
好彩有link 穩定幣重注好多

玩音樂椅梗係有得走好走
同埋我本已抽數緊鴨蛋

尋晚解liquidity加transfer用左500usd
bsc應該1usd都唔洗

其實出面股post 咁多人契媽前契媽後, 又elon papa
全部都間接地強制被成為Bitcoin holders

BNB 心Grey意cold 了